岩岩條女同我講帶我食好西，我唔識答

佢問我去邊到好

其實好想佢講

你就係果個好西

但唔敢講屌

口講不如行動直接奶啦你都

我慘過你

我係阿媽叫我食好西

母子